有冇人冇諗轉工都會send下CV

我會
想睇下自己會岩咩職位

得閒仲會請假去interview
收到offer就reject
睇到hr求我個下勁爽

依家份工好正？
正常見得都係上一級/高人工，點會reject offer

巴打熱愛工程

你都熱愛推人落顧問個火坑度啦

原來咁多痴線佬以為得我自己會咁
好撚鐘意去interview, 拎黎練下9up好有用

一樣😂👍

我都會
見到自己拎4, 5個offer會自high

我覺得本身有份收入唔錯既工
去in其他工種既工 同人地HR interview 會冇果種緊張既心情 反而好似同佢辯論咁 同埋講野自信好多
通常in完人地都比offer 但自己失左蹤

你地都幾得閒

傻仔，人地hr收錢in你咋

仲要bargain 埋啲人工 package
最後話要考慮下

真係想做先會APPLY

之前比個靚女HR求
依家仲好掛住佢

做開Kfc收到老麥offer?

睇完呢個post終於明點解HR咁忙

樓主係仆街仔黎，成日叫人唔好做工程，但自己又繼續做
樓主你個良心去左邊，點解要咁害人

其實會 睇下自己人工有無得升

你冇做過顧問都叫人做顧問啦
點條黑路俾人行會唔會太折墮
我就算仆街都係叫人唔好做
你就黑心到伏鳩人

Keep 住睇下自己有無市有無價
順手了解下唔同公司動向

咪搞，俾晒自己啲個人資料對方，又唔知佢會點用

你話真係搵工就無計

同你心態一樣
點知對家開高我current 50%
我忍唔住take左

cls 做顧問都話黑路，你做sub仔同打雜有咩分別

從e個po我推斷樓主應該係中意叫價叫人
而樓主由consultant 轉去做sub仔嘅真正目的應該係為左叫價
consultant 係工程界培育人才嘅好地方，樓主為左一己私慾，就不斷抹黑consultant ，你嘅師傅
點解工程界會出左樓主咁嘅人
我風間巴真係好嬲好心痛呀
求各位工程界嘅前輩出手，唔好再比e班人搞亂工程界